如果有人混入人群做預期之外既事 點算？

如題 如果有惡勢力入來扮示威者 然後做痴線野 如誘導行動升級 應該點做？ 因為後果可以係 警方有藉口用更過分既手段 甚至軍隊出動
大家一定要齊心有一致行動 唔好妄自將行動升級
利申： 幫手做緊*閒酸*

要未雨綢繆 諗定對策

所有可能性都要諗定 先可以百戰百勝

幫佢哋
就係要行動升級

幫手送佢上最前線

升級都有做界線先？
如果真係變暴動 pk政府就有更多藉口 外媒會改觀？
理性討論

好似幾好

政府唔需要藉口
外媒會改觀 欣賞香港人終於識反抗

其實真係唔知真勇武定係鬼
可惜我地無leader
不過正正因為無leader,政府吹我地唔漲 無得拉所謂既「首腦」

我怕佢地遲早拉鄺仔，好擔心